目前絕大部分bitcoin同altcoin都嚴重超買，應該搏好定忍手好？

瞓身

但好似就爆煲